臨時去東京 買咩sim卡好?

公司突然有急事要我而家去日本
冇時間去鴨記買sim卡
想問去到9點半去到成田機場仲有冇sim卡買?
同埋買邊隻快d? for 3日用 有機會要留5日
求大家幫下手

成田有機可以拎免費sim卡 不過得500mb

機場有domoco上網卡
上KLOOK睇
電話卡就幫你唔到

香港街邊電話鋪都有sim card

我而家已經係香港機場
5日上網卡就夠
有邊款可以係成田買到

我頭先喺成田機場 見到有部賣sim卡機 好似2xxx-3xxx yen

利申
我第一次自己旅行 去東京
所以我買左自遊鳥travel sim

落到機場都有得買卡啦
租機又有counter

樓豬等一次去旅行？

sim2fly

ok有卡賣